點樣可以整好食既餐蛋飯鼓油？

求食譜

乜撚嘢叫鼓油?

第一：學好中文先

只要用心！先可以做出最好既菜

鼓油？

應該係加冰糖、水 不過我唔知份量 你要自己試下

唔洗加鹽？